[I/A] 龍珠爆裂激戰（71）三父子龜波氣功

活動

卡池

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角
3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
5. 三倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴打

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

Lm

吹到

想問係咪必出三隻

手機響鈴來留名

必中一定係e 3隻

仲以為咁好彩

新post留名

達列斯（大猿）係mvp

巴打十技左
我果隻1技冇力水既

係，十技一潛

好似好耐都無極pool 超pool 抽

Boss link得依啲 都唔知組隊好

留名

lm

比達隊齊曬脚，但係比達隊本身就唔多勁

post番先 我都update咗

點解體包都有份

點解課唔到金
課幾次都係error 1205210
已轉香港地區

對悟天嘅愛

杜拉格斯出場咁多
點解悟天淨係融合變超三威過一嘢

好耐無玩 最近抽到技藍貝 同體悟天格斯 有返動力玩 打關易左好多

想問下點解解大家隊深藍比達隊都會放達列斯（大猿）？我見好似唔多勁

邊有人放
定係你見到人打極限覺醒咋

知唔知點解你俾人負評?
貝你老母

而家出緊個活動「極限覺醒Z」
用 極速 / Boss cat 打悟天/悟空有額外加成
所以先多左人用（因為佢同時係極速&Boss cat)

過左呢個活動應該返返入倉。

悟天呢個角色作用係比細杜用來合體

連合體之後都係跟返杜拉格斯個格
呢個角色只係合體工具

打又唔夠老豆打
讀書又夠阿哥叻
淨係識溝mk妹

兩個杜拉戲份咁多
仲要喺超做咗一陣主角
公平咩

公廁要擺出黎公審

GT版個青年悟天直情一無是處
淪為閒角

反而杜拉格斯 / 悟飯都有過風光既時期

利申：最鐘意7達

已接近極限
打左好多錢

我同好似 我用依隊岩岩過左30關 你參考下

主打一定係幻魔人 少少技巧就係變身前留珠比幻魔人 fd搵返達列斯

啱啱先發覺原來你個名係 百科

利申 咸濕仔

其實隻肉醬布洛尼 有乜用
我見佢老是常出現

我想問宜家最勁既抽lr係邊隻？lr神貓？

新手岩岩收左個日帳番黎
親子關打到20LV唔夠打,打左成日卡左係度
大亂鬥又打到LEVEL3,一隻都打唔掂
好迷茫,有無人幫下手睇下可以點執一隊出黎打下

係我來

利申 超級咸濕佬

你個帳有彩星細飯
應該每屬都有一定數量勁卡.
你宜家sort一下, 有咩可以入Boss Cat隊
再研究下.

咁嘅陣容彩到細飯
上一手好勁

有啲野在心中

得好少咋

打左好多次 今次差一下大絕
有冇巴打俾啲意見換咩角色好？

無蜜蜂包？

冇... 一路都冇時間，駛唔駛升滿技+潛？
換走gt杜？

有無技3波? 或者LR黑悟? 或者力Rose?

我同你差唔多，差隻蜜蜂包

無

個樣好怪
係勝在青筋波

換lrf啦，我無升過技

好 打隻返黎先

仆街要等好耐先打得一次 收得皮

你本身無打開

究竟點先過到

我打到16已經想死

冇 對包冇乜愛
要刷惡魔人

會刷到想死

試下落速維斯，較岩低過30%血入場當食一粒仙豆
打多條血

你有技三波既
有無技金菲？

幻魔人變身前留珠
變身後就好易過到

都無

上面巴打個隊我淨係得幻魔人同速金菲都過到30lv
真係主打幻魔人
同埋睇運變左身之後要開到7下技我先過到

技金菲都無
究竟你個帳點可以彩星到LR細飯🤔

上一手明顯用外掛

父子打到LV30啦 惡魔人顯靈未

回再樓上
生化大波因為同時係極技又係Boss Cat
加上又係免費卡
打Lv 11-20 速悟飯好岩用

對面得一隻時夠硬
多過一隻就...

無能力彩星佢 啲珠俾灑其他

我都冇彩星呢 你試左用依隊過30未
你既陣容最好已經係咁出了

唔彩星都可以試下嘅

剛剛完二十 無朋友掛達列斯

del曬啲好友 用路人咁樣會易搵啲

公開招朋友
3212987435

用雙幻魔人玩巨大化都好易過

2613559840
零突黑包, 可以加我

已加

外掛ac

終於過到第20層
自己幻魔人隊長 搭人地隻黑包隊長
中間入極技金菲同大猿黑包
隻幻魔人變到一次身就夠打

咁仆街架,死台仔,屌佢老母

屌體屬隻悟空刷極都唔跌
我要升技啊

昇邊隻技？

力之大會嗰隻
儲卡

惡魔人我愛你

唔撚係掛

之前唔係出過咩？

發佈日期：2016年10月23日

小妹我都記得出過 但唔記得左係日版定國際版

話唔撚係掛果位巴打 你知唔知我地幾想佢復刻呀
直接跌超1悟出黎升技 幾撚爽呀
唔撚係掛wo

順粹自己唔鐘意one piece
原來有超一跌出嚟咁正

真 隻超1悟仲唔要唔難刷

唔撚再玩了

Game已del

Fake

lv1 account
有咩所謂
4LR咪又係要重新起步

認同

應該剪過 冇理由唔出埋最後成績果版 利申葡萄

有出

刷料都有排佢刷

哇屌

咦巴打你係咪上巴哈諗住換帳 我見有人pm我用同你ac一樣嘅圖想同我換好耐之前po上去嘅帳

其實而家要DK 真限上LR 唔算難刷料了，
（尤其LR杜 / LR波傑克/LR比魯斯，用強襲章/物語章已經可以DK上LR ) 唔算難刷章

加上又有免費彩星特戰隊，新手都可以打到大部分舊超激戰。

（係LR飯果d亂章 / 同LR波果一億對新手講難搞d)

新手用真限開局比普通限定卡仲易上手。

劇場boss 有加乘都咁少人掛達列斯
上次應該好少人抽

上次黑包pool 係接住銀悟/吉連pool
好多人抽銀悟/吉連pool已經all in 抽晒d石
加上黑包人氣唔夠高其實相對上唔夠多人抽。

求屌醒,依家儲左70石想追深藍達,但之前抽左250石都唔中

過千石都冇人屌醒到
所以只能祝福你

了左心願抽哂70石得一隻體比達

有冇人有人體比古洛借黎用一用

深藍達唔值得深追，30石搏lr仲好

魔人篇果隻?

Yes
冇乜人放

2613559840
我轉比你用下
不過我果隻0突

加咗

龍珠居然成為bandai 2017吸金王

係呀 巴哈D仆街真係好撚賤

有隻2突

如果想同人換
換呢個好

定

好

Boss劇場卡我完全零咁濟，係味有巴打用過純撒亞人隊 / 復活隊 過lv20隻悟飯？
求組隊圖

磨爛蓆隊

講緊我
但我20關好似係用超技過

明顯上面果個勁好多, 有成5隻真限
巴哈果個有3隻, 而且好多卡未練

另外, 如果個帳有彩星體細飯你要留意下.
我見到facebook 有d帳,
連某d打超強之路既key卡都無.
但係就彩星左體細飯. 我覺得有d古怪.

同意 仲要齊曬混血lr隊員同混血隊長已有

屌大波用混血隊都過唔到30
巴打們用咩過到？

我無混血隊
用超速隊硬闖 僅僅過到Lv. 30
(重點係維斯, 校岩出場時間可以打多一條血)

補充
我用潛飯 冬菇頭 速少年飯 速親子飯 力GT杜 技悟格

佢下下超必扣成100k
點撚打

惡魔人幫到你

有無騎龍細飯?
可以當仙豆用打多一條血.

我速隊係咁過. (不過係用維斯)

出佢出唔到冬菇頭wor

再唔係試下用超速再+LR細路仔朋友
我都係咁過

咁唯有唔出娜美星飯.
再唔係唯有用惡魔人

我都覺得好難過, 一下打埋黎死咁滯

我用呢隊加LR細路朋友過
全部高潛
都打得好吃力
試左好多次先過到

巴打我琴日砌左左廿場，呢個組合贏到30, 但有少少技巧，朋友要用十技潛飯

70-100%血，每rd頭兩隻要潛飯+西瓜飯 同 潛飯+父子飯

70%血以下就父子飯換返力杜，50%血以下力杜超潛飯基本打佢只會3位數，所以直情係大波關vip

彩星西瓜飯食4-5珠就會普攻叩3-4位數
潛飯就祈禱guard到

第3位啲速屬就預硬食每下2萬，求神唔好中超必。

除左西瓜飯其他都零潛下盡潛加防，主攻靠西瓜飯+力潛飯兩隻，所以盡量留珠俾作地放超必，其他都係頂招用

要啲運氣，預要打多幾場，祝巴打好運

但超技打得入咩 ？

最慘係刷極都無人掛潛飯

我掛俾你啦
2198635317

我都掛俾你
但零潛

夠10技隻, 餵大猿定幻魔人好?

已add thx

覆左 加油巴打

咁應該係我記錯

過到啦終於 天使菲+朋友幻魔人

符碌過左
mvp係力杜
好頂得

謝各位巴打

係 堅vip

搞完啦
頭先升曬啲卡

LrBule 升技打邊開
唔識睇日文淨係見到打合體

打比古洛超激戰第一關

Thanks

想問三父子要點樣10技

想請教下隻技m達十技有無用？
同埋佢個超必點解？
希望識既巴打幫幫手

而家多左打全體既角式 主要用黎打天下一 十技打人都唔係特別痛 唔係話特別有用
超必係打敵人既全體成員 有機會將對手氣絕

唔該哂巴打👍

3218622073
求天使菲好友

剛剛彩星埋親子悟空
之前已彩星左親子天
試左用超力打多次超強敵（之前打都係一時贏到一時唔得）
今次竟然可以輕鬆一take過仲要剩4個道具
真係好撚勁

打全體既卡始終有佢用處既👍
（打天下一/ 超強敵）

未有拿迪斯就係囉
Lr波>lrm>力波>拿迪斯>技m達

極限力波潛爆都ok架（LR波代替品）

2613559840
可以借你用

不過長遠強計建議你delete 晒朋友
全部用路人
咁做可能仲易搵岩既人用

Thx巴打

我0潛都照打30

又課左咩？
突然又有多幾隻悟空

本身已經有一突，佢送多三隻潛爆左

之前悟天已經突哂？
我同事得一隻悟天
反而悟空之前係咁抽中 一車車

都有抽今次個pool ，中左好多悟天

想問悟天同悟飯
係咪一定要抽卡角先升到技

係

用呢隊捱到上30
靠速大猿變身同隊友達列斯變身

五石一個老界部機出得密唔密，玩緊國際版想等三周年先用石

三周年好多老界用，除非你中好多lr, 否則唔會唔夠用

好多老界送*

你入埋幻魔人就唔洗咁辛苦咁過

有新活動？

冇幻魔人

我都想知

佢話三週年好多老界用老界送

其實對深藍達有啲失望
超必好hea，特別未變身前

吉蓮都係，反而托波出必仲型

吉蓮未dk超必仲型，簡潔爽快，dk左果招打爛仔交咁

呢隊野17關就開始卡

有冇極技隊？

轉速隊加幻魔人

得幾張技卡

用呢隊捱過左30

冇4達係咪應該抽極限個個pool? 出4達高唔高機率？

我抽左1次10抽就中左

我唔敢抽 等課藍石換算

想問下呢個任係要做咩啊？

拉一次50冇壞嘅

LR LR菲

呢個pool有冇保底？

神愛世人 十抽中晒

屌我抽咗百幾石得大波
想要37

新手

兩隻都唔好嘥老界

前後幻魔人都夠玩

幻魔人都搵唔到

終於打完30lv 刷好耐無達列斯
星期日一車車咁黎

3父子 抽極都無 悟空
不過悟天一潛 悟飯零潛

3張卷應該換乜?

我會起碼一張悟空
之後另外兩張睇你喜好

三張好似都係垃圾

吓，15技高潛好大力下喎，又高防

邊張

至少換一隻冇架啦 拎任務石

大家係咪都選擇彩星悟天？

以打極限大波黎計
今次極限父子龜波真係MVP黎

隻悟天打極限大波有冇用？無既我就all in悟飯算

新手岩岩開始玩 有藍比達 但應該打唔贏啲徽章
點算 遲下會唔會出返？

有
我宜家係潛飯頭 落薯條頭 冬菇頭飯 父子悟天 父子飯同埋力大杜過 打到40幾都無咩難度

仲有超三大杜

薯條頭係邊隻

仆街 換錯咗悟飯

拉左
頭9隻r sr, 最後一隻保底超4達
最後果下嗌左出黎，我國際版課左千2石抽超17pool 都冇先賣左帳，3週年轉日版，宜家終於有

下次要all in 力2達，就full team比達

國伏辣殺
狗都唔𨳒

呢d 是但啦，又唔係勁，升佢仲蝕左d 老界，無謂為左幾粒石煩

有冇巴打有高潛潛飯可以借黎打極限大波

新手玩緊國際版，呢度好似大部分巴打都係玩日版，請問日版係咪好d? 同埋日版點樣課金

日版進度快好多
你咩機

我都係咁，保底超四達，我full左比達了，超4,m達，深深達，超3達，莊子達都有

恭喜

一陣add 你，有隻彩星潛飯同lr 小朋友，邊隻岩你用多d

彩星潛飯

iPhone

雙修又好似唔夠時間

我國際都係放置日日登入做下有龍石既任就算

我國服仲齊過日服

用左但係過唔到 又要等一日了

但日版有咩好處呢

LR菲刷到9技頂唔順蝕一隻老界俾佢算 好辛苦

等唔切國際出合體lr

求潛飯

Aded, 我打多兩場吉蓮換俾你

你係咪刷第一關？ 刷第4關整咗兩隻 20技之餘重賣咗廿幾三十隻比婆婆

刷2次777
D菲利可以騙爆婆婆

屌

咁你諗住11~20技都係食老界算？

唔知lr 悟空會唔會搞番活動呢, 而家冇加乘 好似lr 菲利咁刷好冇效率

如果有就好

有加成喎
比小小心機時間刷其實真係唔太難

真 一早搞掂 搞到而家好悶 棄置狀態

復刻就好 果陣國際刷左 但賣左
3周年先轉左日版 lr1718都冇

換返黎嗰隻m達冇得dk

有無人覺得佢升技個50%係無50%
升隻天使菲食左20幾隻力屬都係升得6lv
試過連續食6隻都升唔到 幾次一次過啪3隻都升唔到1 lv
升到都無撚晒心經玩

如果係50% 好似一次啪幾多隻都係50%？

試過啪4隻升1 level

講運既，試過5隻50%可以升5技

X2
試過9隻升哂9技
又試過十隻升1

試過1隻升兩技

食1升2咁正

呢d 咁q 麻煩既卡唔升到ur 先食真係搞著自己

我都睇左今日

極速

係 上次1718都係老界

唔想刷

咁你唔使刷章既咩

技blue潛解係唔係點會心

Yes

普通都必定連撃wor

刷章已經刷到想死

你刷777同時 啲菲利正常會多到賣比婆婆wo

懶到咁
算把啦

可能中lr 都會懶得dk

想問天使菲利你地會開連擊定會心??

刷章我刷極力

點解唔刷極速?

我打左幾場極力好似無試過3 ITEMS

極速最多試過出7 10 10章

一開始以為極力出章 極速出角 所以打完極力先打極速

其實我覺得兩睇
會心發動直接+50%攻, 即戰力高d
連擊長遠計就好d, 第三round就可以升到+120%攻
但本身就已經有1-2次連擊, 好似最盡都係得4次連擊, 有d蝕

唔知有冇錯 唔好屌咁大力

都唔會升死一樣啦 兩樣都加最好

又可以升技

我好少平分 通常側重一樣
當然總有d得連/避揀 咁就會揀連

差啲送左比阿婆
唔知今次又玩咩cat
鳩估莫非係係Z戰士？

速界悟，技界悟翻身機會

佢有得dk就係囉
我幾睇好技界悟架

之前好似拎咗張卡去升技

我開晒路
如果dk勁就即刻彩星

屌我一隻界王拳卡都冇

唔會平分
但都係盡量7 3比例
同埋睇返角色啲技去安排

希望有新既極技卡

極力多章好多

我130體其實5日已經升埋20技
但果陣3分鐘體，一日打到3轉滿體好似

即係主會心副連定主連副會心

技潛玉極度唔夠用
(力潛玉多到用唔晒)

我9成卡都潛晒會心
其次閃避
再之後先連撃

有時連撃左但係得普攻我覺得好浪費.

搵左好耐都搵唔到邊到打

請問個關係邊到？

星期六日劇情

但技blue個技能加攻又好吸引

技blue已做左倉管

其實我鐘意體blue多少少

超技隊實在太多人才.
淨係天35, +3隻LR都霸左4個必出位 (我無LR35)
剩返幾個位又有品/ 合體超4/ 封必轉珠悟爸 / 朱古力 / 技Blue / 助攻天津飯 / 回血龍飯

技勇者好野黎
轉彩珠
攻防唔差

技blue用黎丁下招必

淨係用惡魔人打第30關 打咗3日極限大波 我係咪好黑仔

我無呢隻.
宜家cat雜色時代, 轉彩珠有用好多

三日

岩岩先過到

LR菲20會心定升多少少連擊好？

幾時改左11點派野..

自膠 原來今日冇登入過

三隻LR指超三悟、超西悟同撒旦？

仲有冇人掛達列斯
呢幾日少玩 啱啱捱到上30

十一宇宙兔仔值唔值得十技

又有兩個巴打加左我幫手, 多謝哂

不過我過左兩三日都仲未過到30關極限大波

仲有冇高潛潛飯/LR小朋友既巴打可以幫幫手

你隊員係咩 有隻過潛潛飯正常易好多

係，LR 悟 尤其拍住技悟爸，特別勁

估唔到第一隊極隊過關係速隊
mvp 繼續係達列斯大猿
每一關都變到身，有一關變兩次
同埋overall都氣絕到兩至三個對手
另外徵友掛古拉
id：2613414033

食到咁偏
撒旦好難夾link喎

勝在三圍高
高確率加7氣

新lr
悟爸

極體？

巴達克無奶油係極屬丫🤔
但係又只係欠極體未出石抽LR

睇落悟爸有免費升技

結果係超體+4氣
極體lr諗唔到出邊隻好?

斯路表示屌你老母

攻防70
出必30攻
單人+4氣
2人以上60防

Passive: ATK&DEF70%UP and additional ATK30% during super attack, Ki+4 against one enemy, DEF60%UP against 2 or more enemies
都幾廢吓喎

應該唔記得咗有呢個反派存在過
Z三大反派係得佢咁慘

真限同免費LR都唔出
對上一張新卡已經年幾前

話晒斯路都係大反派主要一員
咁耐都未出LR
慘

唯有等技斯大翻身

係咪免費lr呀
今時今日atk+120%真係基本喎

好低可能性
除非好似LRB 逐少逐少推出嚟

有資料

娜美星人cat

入去睇
好撚護眼
全部卡綠色

純粹撒亞人可以全LR隊員
LRM LRB LR悟爸 LR天35 LR百日悟 LR悟

前四隻石抽
不過LR悟爸勁在封必加超極大傷
12氣有大幅上升atk極大傷

有卡用咩

非限嚟講隻娜美星boss又唔差喎

史拉格 巨大化魔童 巨大化史拉格 LR魔童 大魔王（老） 大魔王

骨盔級日本仔應該會拍片玩下

仲有baby被遺忘左，其實我覺得佢好型

而家25體關都封唔到必冇q用
講大會又大把勁角

咁有有更新,唔係聽日先開新物語咩?

唔係一直都會更新定先架咩

岩岩要更新75個file喎,例行個d唔係得幾個file咋咩?

兩路要唔要

當然冇問題
我自己都係兩突

Add左 掛緊出黎

added ,感激

cls ，379000血入去第一round
兩隻古拉去擋，被人出兩下必秒咗

有冇師兄可以借究飯打大布
利申日版

793186005

3潛自加

謝

巴打咩名

笨大食屎狗

ADDED

唔該師兄

唔知LR悟巴個pool會唔會有超三悟巴做柱
有就正

幾時開pool?

竟然唔跟pattern出超體lr

我覺得應該暑假一口氣出人造人cat既卡
斯路

lr pool唔會有限定

會唔會好似LRO同LRX咁

有4OOO NXXX果D

4XXX

佢地係三週年限定
你有冇見過昇龍pool有佢地？

呢兩張SSR有無用

扎馬斯好野嚟
強盾，出必回血
另一隻過氣

之前賣咗隻扎馬斯

我忍唔住手抽左三次十連抽

我6次10連抽
你老味得一隻極意悟
如果唔係啱啱開始玩嗰陣食咗三隻極意悟升技
宜家開晒4條路啦

知比古免費10技

同埋有無巴打真係會買潛珠pack

一突潛解埋平均扣60-70萬

咁大力

講知比古
扎馬50萬左右

想問下呢部係咪次次十連都會出神龍

屎忽痕
蜜蜂包真係好撚勁
一下爆擊30萬回10萬血
又做到盾

彩星速3杜

之前30抽4張啊

嗯嗯

成班唔撚信 ？
國際版上次出好易中

求解

冇人想知你鳩叫

搞掂埋極技
mvp 繼續逹列斯，今次靠佢氣絕
同埋啱啱好儲好Dokkan氣入第三個boss
一個大絕扣對手大半血同回滿血
慳到5個道具入第四boss

請問東界王神 打邊關出

中一隻吉連，一隻極悟同三隻八婆收手

連埋上次已經可以彩星極意悟

想問知比古係邊隻？

no offense
呢版有人玩國際版既咩

我見講親好似都係日版資訊
好奇問下

右下

幾多石

弓起
無LRhehe都過到, 勁

係咪都儲左一堆限定
3送1都忍到手

本身有220石跟住課哂碎石
無課258
3石x1
12+12 石x3
另外唔知24+24定36+36 x3

我國際850石 rank80, 都係等緊雙子lr

Sorry 笑撚左

最後冇哂道具中咗下必冇哂血
先靠達列斯搏中氣絕
下一round 惡布都中氣絕
就知道勝利在望

你可以5個道具入最後真係好勁
我用LRhehe都只係淨4道具

跟

反而睇多次張LR悟爸
佢加30%攻寫超必殺
係咪即係12-17氣都唔加30%？

睇返LR35個desciption似係喇
摩擦力

btw,如果敵兩體以上
仲會唔會加四氣？

即係12-17氣
就得70%atk up 再靠佢必殺既大幅ATK上升 黎加 Atk
而18+氣 就 超極大 再多 30% 即100% atk 加乘
咁老實隻野除三圍係真LR級 其餘都好弱喎

攻守比較平衡既一隻lr
始終唔少lr都冇加防
另外佢18氣算幾易

link 好少加攻
連超激戰都冇

白值高
情況同lrb差唔多

極悟算難打

國伏？

係
超知唔夠力推
頭先用超力過左
諗緊試唔試力桃紅隊

國伏未有lrx體隊都幾

我驚未見到元氣彈就收左皮

暫時用呢隊
諗緊換唔換走3達入未來杜

我諗國伏而家真係得超力隊比較穩

一係試下八婆耳環隊？
lrb, 體ooo, rose, 比古糖， black

應該仲穩

呢個陣係睇你死先定佢死先喎

無彩品

Rose用力定速？
速彩星
力0突

頭先過左次，我用速rose
主要應付力屬個兩關

基本上你過左力屬
到知屬體ooo反都反死銀悟

有lr黑悟入唔入

國際版發生乜事 用屋企wifi連唔到

有咪入
代替粒糖

完全無人掛八婆
垃圾好友系統

無事喎

個server好撚慢

我用4g玩到 但屋企wifi就入唔到 但屋企wifi玩其他game完全冇事

八婆隊都有37萬血

150hda喎

岩岩試左場
知屬個兩關好輕鬆
係力個兩關有少少危險

力個兩關我用lrb同rose
應該冇問題

Rose完全無出過黎

咁唔怪得
而家d超激戰被克屬滿血都會死人

心諗隻rose去撚左邊
差少少要用八婆去玩閃避球
最少都過10萬

打開戰鬥路既巴打
覺得來緊呢隻極技幫唔幫到手
30%血以下回番30%比你

你未回已經俾人打死
基本上冇lr rose係唔使打

冇技惡布嘅話可以試下用呢張代替

岩岩睇多次張LR悟爸，要18氣以上出超極大必殺先封到必

反正依家封必已經係雞肋

咪再追啦

佢睇多次即係會.....

超體夠腳了

宜家咁多張LR最想要M達

真。無錢了

個pool一開就唔同講法

拍多幾套Av賺錢

純粹隊未夠

佢無龍拳35 M達 已經無可能夠隊
所以追呢隻無謂

btw呢隻個勢硬係似合體LR既pool
多過昇龍
半個月一次昇龍或傳說
太仆街了吧

lr35最難用
開唔到超必就變盾

開唔到超必已經想死
就咁出必冇用

所以界限咗嘅速35仲實用
利申：冇LR35純9up

食左3隻

嗰陣啱啱玩，以為食咗=開路

以後小心d
極意悟都食 會有報應

大佬，可以打全體既LR
又大力又型棍
日後總有佢既用處

純粹隊跟本人滿之患
人才多到出唔晒

盾- 37
封必- 技悟爸
出得技悟爸又要出LR悟打孖上
大力- 極限35，天35，LR波，技3波，45，47，LR35, 極意悟，超3悟爸

邊有咁多位

所以atk加得130%
唔係太OP

請問點樣可以免費10技？新手剩係識食老界王升技

遲下一定出隻新悟空+170atk la
比達唔配咁勁

有冇巴打想收國際版account

唔好講+170
加+150已經唔差過LRX/LRO隊幾多

可唔可以幫幫手望下邊個帳好D?
呢個5LR

另一個3LR但2X限

俾我一定係揀多lr

樓上個account啦
耳環隊，混血隊都齊章
仲要樓下個3LR佢都齊哂
冇乜好考慮

買之前留意下佢隻LRBlue 夠唔夠耳環DK

宜家呢啲咩價位

唔知呀,我拎其他GAME去換咋

4xxx隊勁易死
比古洛隊好穩但慢
我最快居然係用翻神次元隊去打 初頭未DK拉一隻dk 5氣都夠做

悶up左咁耐個物悟都未開

真係傳說

等你好消息

傳說降臨有無特價石

無懸念地伏左

開放負皮

係羨慕既

舊登見好似好多人中lr

小試牛刀廿抽，今次真係無追
（唔好負皮我）

30抽一隻新LR+多隻速悟天格斯

好勁呀上面
我都想試下中真限

你玩晒啦
新野又即刻抽到

有冇咁易中…

我係咪應該試一下

無石抽
好羨慕你地中LR

好多人中，係米bug左？

舊登真係好多人中喎

哇癡線架~~ 想棄game都唔得

屌 真係中咗
我第一隻真限呀
多謝笨大

哇 LR細路+LR悟爸 我愛笨大

放題

痴線 人人有份

無留石 唔想課
恭喜大家中放題LR

係咪真係個個都有咁誇張呀
利申150石全炒

追多廿抽
[size=1]中埋lr知飯[/size=2]

好撚開心呀

shit

300
應該玩緊唔同game

都係留返落限pool算
追lr等於倒錢落海

我真係恭喜你呀

講到尾都係離唔開一個運字
點都好恭喜哂咁多位中lr嘅巴打

大奇跡日

差20粒10連,儲多幾日抽下先

wa 我同事5000
有三隻LR
1屁孩 1比魯斯 1悟爸

繼續唔中 龍拳同銀河戰士

咁扔錢，抵中啦

平日5000都唔知有無一隻

中埋d 倉底垃圾ssr, 屌好似玩緊第二隻game 咁

屌 點解我玩成年抽咁多次都未撚中過lr

WHO FUCKING CARE咩

咦 我同事5000都無一隻喎

200名，咩都無，騙人的

主號30抽乜都冇
副號30抽中悟爸+m達係咩玩法。。。

450石乜q 都無，以後skip 晒d 仆街pool 等抽昇龍算，頭先差d 想del game

150 石全炒
離譜到連一隻pick up 大猿都無 CLS

兩隻LR?

屌，ban撚晒啲放閃既人

我同事得隻悟爸唔係保底
另外兩隻都係最後保底中

我保底中體嗰隻魔童
其實中呢隻同指定lr嘅機率一樣
咁都中到係咪勁先

講LR數副號遠超主號
仲要零課

食屎食屎食撚屎，咪再放閃

時也命也運也

變左兩個主號啦

皇上signal

250石終於中, 有保底但會出陳年ssr

個個都中..
係咪就執

辣殺笨大賠得一石

我都中

想問下有冇咩網係可以睇唒同名既卡?

搞乜入唔到game

太多仆街抽晒D LR

我都終於中
雖然係m 達

火

我都中左四張
一千一張

一千蚊定一千石？

蚊
悟巴
黑悟
大杜
35

中大奬lr rose

我都覺超lr重要性比較低，大把限定取代
極屬lr真係人權黎

八婆隊輕鬆打

Lr rose 萬用今滯
神次元 耳環 極隊

打體超比古stage 1，50%升技

國際版一出極意知悟40石一次中

THX 2位

中左LR悟爸既記得趁有特效打左菲利章先

極限Z 終於到技斯

點解skip 咗知飯
我超難關爭超知就打唒所有超屬

又超體

未來篇cat

又係個堆咭

btw斯路終於有cat

打左菲利章先?
LR 菲利?

終於有斯路, 下次抽佢個POOL 彩左佢, 再極限Z去打戰鬥路

悟爸dk 上LR要菲利章

係咪又有lr rose份

唔知lrb當唔當

又悟飯

大家好， 我本身係cd rom 黎， 之前都有課下金， 本身今次諗住抽， 但買石果時彈左句error code 1025210 .. 上網搵唔到解決方法， 有冇巴打解決到

佢點解唔出隻超二悟飯仔做斯路篇隊長
肯定吸引過未來悟飯

同LRF撞

有LR大杜既手足要追了

大把一樣角
超二悟飯仔都無限定過

你肯定入到未來隊？
LR杜無未來link
LR大杜不如入混血撒亞人仲好

打去apple support 講

無未來link
咁點放佢入未來篇？
佢當斯路篇又得
大把 大杜（未來）

如果要未來link既會得好少咭
應該黎自未來既都會未來cat

我就係會覺得係未來cat leader
唔加d cat係新限度點引人抽

我理解未來篇係講緊篇章
所以我估無未來link既LR大杜唔係Cat
你理解既未來篇係未來出現就係
所以無link都會有LR大杜

所以睇佢張卡用篇章定未來定義
我見寫未來篇
正如娜美星篇 全時間悟空都去過娜美星
唔代表入到cat
所以真係睇佢點set

其實斯路同大杜仲有個未來使者link

…續…
佢仲要用最代表死哂Z戰士既單手飯做隊長
所以我自己先認定左係（未來）時空先入到

黑人問號
斯路篇等於未來篇？
我指未來篇係杜拉無返到去救悟空既未來
加埋 扎馬斯未來

所以我先咁分
咁斯路篇全部入未來篇？

點會唔包 未來飯果個杜拉格斯大左咪大杜番黎斬菲利
如果係未來cat冇可能唔包佢 佢都唔包就唔好叫未來cat

算啦 我唔岩
我個 未來cat 同 未來篇cat 都仲係無人明我個執著點
討論分別
個個執住 未來Cat
如果未來Cat我就肯定會有LR大杜
但未來篇cat我先提出bamdai可能用未來link黎分類 因為可能係講緊篇章
娜美星篇 斯路遊戲篇 布歐篇 未來篇 力大會篇 黎睇

未來篇的話前菜達應該都計
冇乜超知人

所以我咪想討論下
反正而家佢未出
篇同時代
我既concept根本兩樣野黎
篇入既人又可以唔同
只係講未來又可以out部分人
正如blueooo 都係未來扎馬斯篇先出過
咁又入唔入到未來“篇”
如果未來“人”，即係去幫手既唔計數

大把野可以討論下

又要抽隻未來飯打c路
冇又要惡魔人
同一樣劇情

Z極限挑戰 mvp惡魔人
無人會反駁啦掛

應該入多d卡，其實bandei想點就點家
力憤怒達都唔係純粹cat

所以我先話可能無LR大杜
有大杜唔代表全部大杜
bamdai啲邏輯

真係捉唔到佢路
全世界都預佢出極體石抽LR
點知又出多隻石抽超體LR

想問下LR速果隻細悟天杜拉格斯你地會開連擊定會心呀?

仲要一個月就出新LR
真係估佢唔到

會心
LR我只會大杜同比魯斯考慮連擊
大杜自身有會心加乘
比魯斯出多下又回多次血

我就覺得有以下兩條link都會係未來篇
絕望之未來
來自未來的使者
甘具爭議性係LR杜
但佢未dokkan果時有未來使者條link
應該會係未來篇
何況每個大cat都有翻幾隻LR
LR大杜 LR Rose 都似啦

佢賠一石係咪即係set錯倍率大贈送
又唔見有出公告

唔係
係物語個機率出錯

噢原來唔關事

膠都廢事比，混血又要有混血link，邊隻混血有?

又一個衝出黎柒
咩都未睇出黎膠都廢事俾

邊個柒?

我係你縮翻入老母個西墜先啦

有無睇點解我咁講？
未來篇cat 同 未來cat
再用link去介定下未來篇角
有咩問題？
啲人衝出黎作個混血link
仲唔撚夠柒

講咁多，未來黎咪未來cat囉，咩未來篇等於斯路篇，自己get錯野仲死撐，醜唔醜?

未來飯個pose同lr悟爸一樣

一班平日唔上水喺到嘈既小學雞
肉撚酸

我跟翻你個logic，又唔岩呀?要link呀嘛，咁又講唔通呀?

課到第5pack 特價石終於中
總結係用左650 石

唔知點解又傻左，上唔到圖

未來CAT正常理解咪即係未來黎既人囉
簡單複雜化做乜

唔知佢未來係指斯路篇定係包埋扎馬斯篇
如果淨係得前者都幾廢
不過唔知有冇得入超級比達呢

悟飯都無穿越時空
何來'黎'?

咁扎馬斯係絕望未來編BOSS
但佢唔係未來人又計唔計?

悟飯個時間線係未來生活咪未來人囉-.-

想問吓LR35有冇得免費升技

諗住幾吓單抽當參與吓點知中咗

你自己講個'黎'字

WHATEVER
唔係同主線悟空同時間線既全部當係未來編就差唔多

打物語跌SR
Z覺SSR食50%

速 力 體 知 技 飛咗悟飯極限斯路先

想問埋LR悟爸有冇
追post見大家咁旺 allin埋最後40石中咗

跌R Z覺SR 5%升技

Thanks Ching

悟爸WOR

50石 人生第一隻石抽lr 抽果陣完全冇期望 諗住抽完就算再慢慢儲 多謝笨大 中邊隻就唔講啦 但好似好多人中lr 重癲過之前上次昇龍

大家又等派彩啦⋯⋯

咩事？
講緊國際版天下一派彩？

純粹隊又添一員
有封必有盾又打全體有大炮

應該係第一課金

唔使三達啦⋯
本身170防
換走埋lr悟
入45同4達

我都allin左好難唔第一⋯

點講都好，我覺得LR杜會擺入未來篇
bandai 啲邏輯不嬲亂嚟
當初45 入唔到邪惡龍篇以為好嚴慬
之後魔人篇龍拳35
再之後紅毛力之大會(第一次出現係打beerus)
最離譜菲利dk上去嘅金菲入到娜美星篇
而事實上好多張大杜卡都喺未來篇出現
要擺lr杜入cat 都唔會唔合理

唔擺45,47?

俾我連布羅利都唔擺
啲link差唔多全部用唔到

我唔會放3達
反而玩味重我會放達列斯
加自己友氣，攻 變身回血
可以加續航力
至於速35 我偏向玩埋自在極意悟
呢隊食超必都比較痛
有隻自在極意迴避下拖下俾達列斯變身
LR技悟真係純粹用黎變更坦
LR三圍加埋170%血 防
爽

最緊要連埋人地隻達
有4隻變身
玩味極重

博羅連有撒亞人之血、超撒亞人、戰鬥民族撒亞人、臨戰態勢、超激戰都link唔到？

出超極大係難少少

Sorry我錯
唔記得悟爸啲link
自膠

睇見都爽
利申:無

齊添
但講真我唔會用比達隊

乜野網?

同求, 好似好正咁

其實貼過好多次

第一個十抽 ， 第一隻石抽Lr

停課左年幾，見咁多巴打中lr 想課金抽，點知而家課金要入乜鳩安全問題

天都要我唔課

差隻大波

咁就唔好課啦

呢個真
跟本龍門任佢搬
等佢出左至算啦

彩已派
一粒龍石都冇

無石
體潛玉同老界

唔駛咁認真討論，我至在show off下姐

不過正路如果果關唔需要打全體我唔會出LR波了（有d怕佢減自己防）

我打法習慣2個2個放頭1/2位夾到link既一組。
其實佢地d link 未至於講到咁差
LR悟爸同LR波一組，佢地夾到4條Link, 撒亞人同臨戰加埋可以+3氣，傳說之力加到5000攻, 再另外戰鬥民族條link+700攻真係多撚謝

另外LR悟 可能改拍住技悟爸（我彩左），呢兩隻天作之合一拍埋好撚勁。

再其他隊員放每round第三位，link到就當bonus, link 唔到就由鳩佢。

基本上而家d關都好易打，新手用免費卡都過到大部分超激戰。除左戰鬥之路都基本上都無腦過關。

玩左咁耐，終於中到lr超35

我覺得收貨啦
對課長來講，石想要就有架啦

講真都預左差不多係咁送架啦
係記得最大方都係得果次係比人踢爆果獲派300石

今次真係好似好多人中LR
未見過咁多人浦頭話抽中（限就多）

琴日課左差唔多7000中左4隻LR 今次感覺真係易出左 最後終於出到LR35 想要好耐但一直都冇 依加終於玩到呢條team

見到咁多人中好想課
但係用apple入唔到去買石
某次課完就變咗次次都timeout

課了五萬yen中LR大波

有千日悟就5lr 隊

3週年先入坑 要等到6週年先有

三週年就齊哂上面個陣

用技LR悟頂住先, 都唔差架.

唔好上來一排先.
最近呢幾頁個post閃到仆街.

唔好信上面啊，我150石咩都冇

我都掙扎緊轉唔轉地區課金

由體booo玩到宜家一隻石抽lr都冇

課左好多好多

琴日睇完個post, 幾次去到最後一步都忍到課, 希望真係可以忍到4週年 , 睇下儲到幾多石

一千一百幾日得隻LRO
一樣係咁玩
所以唔好中計

好...我忍手儲下石,夠50粒就抽一個十連,中唔中都繼續儲石

巴打勁 依家每隻免費角都10技開4路咁玩, 其實都幾多嘢刷

彩已派

國服派14粒石

幾時派?

見到了 得14

日服一粒石都無呀ching

我300石咩柒都無
大把人唔中，唔上來屌鬼姐
咪以為真係lr大憎送

瞬速送返畀笨大
又抽唔中極意悟

FB 見人六大跳 5 LR, 有無咁易..

幻覺黎架姐

岩岩同同事落去買tea
儲夠50石
又中多左隻悟爸
bamdai對唔對得住以往課成皮幾野既課長
一早應該要咁

想問冇劇場版Boss隊長可以用咩陣打三父字 既level 30 卡左好耐
Ps唔想用惡魔人

其實今次真係算高機率
最尾個下保底有差唔多6%可以岀到LR
利申:未抽

Are you talking to me ?
算啦, 見Bandei臨尾都比我中返幾隻.

願賭報輸吧

我都係其一
當年我仲要total lost離場

哎, 見到宜家Bandei一車車LR咁派比人但無自己分.
個心好唔舒服.

你中左喎師兄

我2週年開始玩，應該都課左3,4皮野，有7隻抽LR，限金非之外都有，今個月開始del左game，有新卡就上網睇人地玩j下算。當你del左game，會發覺其實上網睇下新卡都夠滿足。
今日見好似人人都中咁，install反，用完account淨反果150石，一隻LR都冇，又del反隻game，下次install反應該係出課長卷
如果真係覺得自己課太多，試下del game，心態立即唔同曬

我會心痛個ac冇左

fb 綁定㗎嘛

護眼

我做唔出
之前棄落既其他game,
我仲keep住係部電話度,
久唔久, 唔玩都入去更新一下.

無辦法, 打物語有跌落加成

幻魔人（唔係惡魔人）

有國制服巴打互加

際

我之前都俾左acc 人
成個人精神曬
睇人抽算

冇藍神達 冇潛飯 冇吉連

應該抽降臨定前菜pool好

有冇咩建議

邊有咁多石

可以拉兩轉十連咋

兩個都唔好

睇錯以為你新手咩卡都冇
抽柒達POOL啦 唔洗諗

借人地達烈斯
頭擺卡芙拉 隊員塞晒d劇場boss入去

有技斯就等未來飯all in

我自己幻魔人頭，借人地幻魔人或劇情版boss達烈斯

中間攝啲劇場版boss隊員,最好有巨大化達烈斯做隊員

冇達烈斯仲有機會贏嗎

有 主打幻魔人

終於過到大亂鬥

仲有兩次要打

岩岩有五千幾個file update
咁快有得Z覺醒技斯？

隻悟空打咗5關都唔跌

應該係你自已督錯重新dl

Wtf 你用邊隊打

都係全娜美星隊， 其實得一次咁誇，之後都係一兩隻咁出

勁

求問巴打們，今日d傑扭戰隊關係咪唔會出本體？得d珠可以拎 ？

你隊娜美星隊全部LR嚟

想問下特價石會唔會Reset
記得上一次既時候有7次 課到4次之後停左
今次開又係得4次

點會唔會

世界大戰後個post特別靜

等多幾日出新野再大戰過

出斯路限界關就會多人討論

有冇人知要打500隻咩？

新物語第一關中途個d兵仔

thx

食左成18隻 終於10技左LR細路仔

有得免費升十技算係咁喇

依家Z覺用個D波波先生同巴比迪得番0個

占卜婆婆換返啲返黎

我屌你終於中黑悟 即啪鳩晒19隻老人院

有得免費十技

中左佢 已經唔理免唔免費10技 果啲老人家放到十八代同堂都用唔到

想問下如果組極屬雜色隊
有一個位剩 放彩星大隻菲好 or 2潛知細布好？

你中晒啦

我投大波一票

明哥其實好鬼懶，個個一樣樣

up 唔到圖...

明哥出名懶，所以有傳超級撒雅人既出現係為左唔駛填頭髮顏色。
菲利不斷出場係因為易劃，斯路太多波點麻煩，所以唔再出。

抽多100石，total:500石，成千銀，連埋深藍達都唔中，加埋成2000幾蚊，咩柒都無，想棄game

好似係岀左頭幾個鐘先多巴打中野 之後會唔會見咁多人中LR所以暗啞底改低返個機率？
利申:150石乜7都無 一隻封面都無

2000蚊講真唔算多⋯
我上次都係三千之後先開始中lr

我嗰晚好似12點幾都仲抽到
50幾石兩隻

我抽左三千幾 4隻LR 三隻同一款重覆

個機率唔係個個岩用

有得潛都抵屌

有得揀梗係想要冇無既lr
50石中左重覆既lr飯

LR 破壞神實力如何？
同其他石抽 LR比較🤔

神次元Full Team
差呢隻

好想要
加氣link唔算多 但暴力 仲有5%回血

係
不過今個pool的確易中LR
可一搏

55%潛已經好勁，有得揀我都係比較想抽到無既LR

好勁
如果潛埋連擊
可以回兩次血

我最想中LRO, 唔知有無機會可以比我再抽.

1000石4LR,
今次機率改左定保底威力?

我覺得係保底

安特把聲好好j
我覺得中lr巴達克高同保底威力都有關係 保底就易中左其他lr 亦證明笨大會將lr逐漸平民化

中LR仲易中過新娜美星人

望一望自己副deck
原來主號中完吉連之後未中過好野

p.s 隻吉連係銀悟pool嗰陣中

你啱啱先中完藍達

頭3抽已經2隻lr

咁有得揀梗係想抽多啲唔同嘅先啦

Btw隻悟爸lr算唔算勁

我覺鬼除左六日關外
平時要搭深藍比達先發揮到

利申, 中左悟爸LR想而家想追隻深藍

已有

D LINK好難夾喎

有

純種隊可以試放隻知屬超3悟爸
d link幫到成隊加氣同加攻

岩岩睇超三悟爸d link 同極意悟都幾夾
覺醒先驅/超激+40%攻
臨戰/短期+5氣
一齊入純粹隊都ok🤔

你地講個幾張
我一張都冇，係一張都冇呀！！

極意悟呢D會疊攻既角色，潛解係咪選連擊最好？

得翻70%血以下
兩隻都打到150萬 up
最重要係隻超3悟爸幫到其他LR加氣

無係卦

好正
佢自己有得攻守100%up仲可以助攻40%（70%血以下時）
仲要有中機率封必
如果復刻可能考慮彩左佢

試下入力紅毛會唔會再好d
呢隻靚link王
超激戰/神戰士/超撒亞人 同 深藍link到+35%攻
覺醒毛臨/神次完/超激 又同 極意悟link到+55%攻

我無

請問呢兩張圖係咩網？
可以咁睇

咁樣夾住隻極意悟（零突）
都link到上52萬攻

冇超3悟爸 咁砌好唔好

Ching 我咁放

冇千日冇大波冇悟爸

可以用45,47一pair

其實純種cat好多勁卡
比神次元同混血易組好多

推

神次元有幾難組
少卡用=只需要用果炸卡就搞掂唔洗煩

都要抽中先得架

神次元冇黑悟冇beerus

冇都冇問題 咪撚阻住覺醒

但攻力差一皮⋯

比神次元 前後隊長技少40%

張lr爸用落幾勁
好易出超極大
攻防一體

個婆婆商店update 完之後好少出修業材料，次次都全版覺醒料，屌

其實同lrblue 差唔多

係喎
差勁多力屬料

想問下國際版抽到吉蓮入唔入神次元隊好？

爛面唔係扣超屬血咩？

會扣超屬攻15% 落佢貪佢兩潛又夠大力

抽到四隻悟天
彩唔彩星好...
同埋如果彩星食唔食老界好

唔食老界彩星到
你有多餘玉咪彩囉，隻悟天落到場咪彩囉...

你唔食老界點彩
定係你想等石抽嗰d悟天升技

我唔落吉連
悟空+比達
lr扎+力扎咁放

lrb免費彩星大部分石抽都比下去啦

有知扎同技藍神使唔使換走爛面/lrb?

如果有LRhehe, 盡量都同場落埋爛面
惡夢+boss+超激link = +50%攻
兩隻都打高一班 好撚大力 (尤其爛面)

如果有LRhehe, 盡量都同場落埋爛面/力rose都係
惡夢+boss+超激link = +50%攻
兩隻都打高一班 好撚大力 (尤其爛面)

無呀

有哂神次元既隊員 差隻極意悟 又無得抽

呢兩隊 你地會prefer邊隊？

托波同力紅毛悟都係彩星

托波加全隊攻防35% 如出必再加 25%
我覺得好過要夾link

力紅毛悟就有多啲link

我會咁放
覺得托波太細力

但隻深藍達都唔係太大力
我都有同同事傾過
托波個ps吸引啲 定 深藍達吸引 定 力紅毛悟link吸引
所以我想睇下大家意見

如果二揀一托波助攻力好似強d
佢出必助攻+25%攻
被動再+35%攻
神次元/超激戰（大部分隊員link到）再+30%攻
已經加左90%攻

仲要味方防守都+30%，再減對家防50%
一撚流

神次元隊
深藍同托波同紅毛三選一我選托波
深藍連擊多數都係普攻
紅毛都唔錯，除左神次元隊仲入到純粹隊
不過淨講神次元隊有佢做助攻係唔錯

如果加埋深藍達呢？三揀一

深藍達一round 可以打到130萬到 加自身高防
托波出黎個round 被動技可以幫隊友打多幾多要試下先知
托波自身張卡數值太低，不過你彩星就另計

我選托波
（如果吉連彩左更加要選托波）

我見有人彩星左而家新物語個隻綠色人同界王拳悟空

其實有冇用

冇
免費彩星強逼症

好

我岩岩升滿隻技界王拳悟空,諗緊升唔升埋體同速界王拳悟空

Why not
仲有技界王悟

佢跌咁多
老虎蟹刷咗先

想問D限定任務如果今次做唔唒,下次復刻會唔會有得做番?

普通物語果d 例如打夠幾多次送章果d應該有得做番
但係限定果d應該冇 例如日本golden week送石既任務 過左deadline 應該會冇左

普通物語果D呀,好似力之大會開幕果堆任咁

首先一樣野係 唔好以為落曬全部Lr就叫做好先
Lr黑悟冇rose幫拖就係on9卡一張除左用黎回血

點解佢又係比人打加攻 17號 體比古又係比人打加攻
我會評到黑悟係on9仔呢
係因為果兩張都係盾黎 比人打加攻嘅卡點都應該要有防up嘅
必殺果30% up真係算鳩數啦 有打土日就知冇隊長技加持下
就係張on9卡 除左三圍可取同你怕唔回血會死 冇rose我唔會落佢

比魯斯我都唔太建議落 link唔算太夾
18氣唔算易出 又係除左怕死要回血
其實唔係必要到好緊要 又阻住醒

清泉

爆機team

點解今日無石

岩
唔一定要落LR
呢堆link夾 又易覺醒
你覺唔到真係要打屎忽

每日兩石個ever係去到尋日咋

我都係玩膠架咋
bye

幾時有新活動

聽日應該就有

我估星期四先有

2億下載都冇課長卷 唉
俾返啲安慰獎都好啦....

點解力之大會物語會冇咗既？唔係去到5月29日咩？

一早二億左喇⋯

換野去到29

thx 我啱啱開曬凱貝4條路 差5個章就第二次dk到

你捕住婆婆店夠唔久會有得換章

未來飯活動就係2億慶祝，但冇課金卷news

佢d活動不嬲都係十一點冇啦啦爆出黎
事前唔會講

仲有二億下載一早慶祝左喇

自膠 以為右上角係主題係慶祝2億下載

佢次次都咁寫架
三週年同二億下載一早慶祝左

柒左 以為黎緊會有大活動

課長卷已成泡影

佢下次大活動應該係三億下載喇

不過我覺得佢近排應該會有大動作
因為要對撼隻legend

宜家差幾多3億
定好似5000萬慶祝一次？上次有1億5千萬慶祝

我都以為聽日
不過睇真啲原來聽日只係繼續開放所有超激戰

9估，三周年條片睇到佢見佢有個下載量數字好似係2億4到，
好似由8月2億到二月，成半年都係加得四千萬，
雖然之後上左好多次課金第一，但預佢3億都起碼到至少七月啦

慢慢等

如果技斯係用未來篇打 咁知飯肯定係魔人篇 有體比古嘅巴打就正

點解會係用魔人篇 有關連咩

唔係好明

知飯係魔人cat

利申：冇體比古

我估佢指極限覺醒 知潛飯
應該係用魔人篇打有加乘

咪又係鳩估
最多話合理推測
邊有肯定架

極限z用咩隊不嬲睇佢想谷咩cat隊長引人抽

唔係好成立, 知潛飯超屬, 係用極屬打架WO

有data更新, 唔知今日會唔會有新活動呢

佢而家個2倍經去到6月尾有d鬼⋯

仲要鬼鬼鼠鼠咁出一條好簡單嘅公告
不嬲都係連其他活動一齊出
而家竟然獨立出

1. 六月冇慶祝活動

2. 諗唔到

3準備執

我都得佢六月一定有大動作對撼legend

求 進化籃比逹 / 極意 悟空 多過55% 解放 加好友 有興趣可以回覆,我加你

我ID :2001127175

遲下出dragon ball heroes動畫
大把卡又可以再出
加個“zero” 喺名後面 執執啲衫褲又可以出過哂啲角色

有排都唔駛執

派課長券 希望...

之前都有傳過會出超4博羅連同超4悟爸嗰d

heroes出左超4大波
我諗四周年到佢

四周年點會出d動畫都冇出過既角

好難講了, 佢宜家都出到爛.
一係返兜, 一係出新野.
差不多開始要行Heros條路了.

heroes出動畫啦

幾時？

你見佢三週年咁玩法

四週年都應該出番d穩陣人氣咭

7月
監獄惑星篇

其實大波人氣都好高
仲要超4
唔會少人抽相信

thx
我一真都以為係電視廣告

要睇佢出成點
超三波呢d真係不了
出得太差

你岩
隻超三大波真係

咁耐都未有流出？

最穩陣一定係出LR4X
實引到人傾家蕩產咁抽

想問下 岀必加攻係咪連擊都會加多次？
力紅神係咪升d連撃好d？

佢隻LRO LRX出得幾好
一路唔返炒住
好似三周年絕版野咁
又勁又型 又有代表性 第一隻會有變身

我預計佢七八用三億下載會復刻

係
但有人指出 連擊未必出超必
所以如果唔係passive疊攻
不如打一下會心

我都係升會心為主
連擊開左就算

更新咗34個pack
但家陣一張新咭都唔見
到底搞緊邊科

冇人破解個下奇

睇到鬼佬拆神個twitter都話唔見訓咭
會唔會係更新冒險同任務

多你一pack

唔記得實數啦
總之個Range都係34左近

咁應該唔係新咭
正常五分鐘都唔使就流出啦

都好既
故事主線好耐冇加新

同埋琴晚既2倍經⋯明晒！

之前升LR Blue錯左個順序
搞到而家隻LR Blue得十技未潛過
希望物語出番多啲關比我打番啲石

你意思係未開路?
食兩個漏斗返轉頭開路

我詳細少少講啦
我係有一隻冇潛過嘅就直升左LR
另一隻都係十技
但就多手走去潛左......

最初諗過佢會比晒兩set覺醒料
點知都係比一set另加十粒用石換

其實我都想升多隻黑髮比古洛

就係因為彩星唔到

仲有唔夠耳環進一階

大家覺得legend會唔會整死dk

如果覺醒要指定徽章，就要等復刻

應該唔會
但會分薄左個收入

玩法唔同

legend PVP 向，唔方便我返工玩

有兩樣野我唔係幾滿意
1. 介面幾亂
2. 坑過dokkan好多
突滿一張要抽十幾張

隻game仲要有外掛

已經係MOD

已經有MOD

頂上決戰
新免費lr?

會唔會係舊個張底衫杜拉格斯

同名
新卡

終於可以輕鬆練技

抽埋一車車sr
一早升滿左力杜

如果冇連續開一個月,減半體同回體時間,起碼要大半年先覺到LR

佢實開育成活動啦⋯⋯

舊果張係LR（青年期）
呢張係（未來）,
應該係唔同名兩張卡卦🤔

唔係講石抽lr
佢地最後十技一定要用老界升

打章都痛苦

講緊物語個張知杜

佢講活動免費嗰張知屬
著底衫既

而家有特別隊加成
快左幾倍

都唔知邊個諗d咁on9既練技方法
咭又唔必跌又要打超多章

唔識睇日文
但忍約見到好似要用跌落既卡去刷
即係好似最初刷LR悟同LR菲咁？
（好似係）

不嬲頂上決戰都係要用drop咭

最簡單用返幼飯+皇牌精英軍團咪得

咁可能佢有特別cat加乘

屌，幼飯未DK又未彩

幼飯真係神卡

出新lr引人抽未來飯 可恥

希望隻新LR 杜拉係速屬
速屬既卡真係好弱

超速勁既卡得 LR小朋友 4達 深藍達同z極限3悟

係 又坦得
講真超速做左親生仔成兩年幾
依家比人話好弱 真係時代的眼淚

成年冇出過限定

達列斯對上一次速係咩？超四7定17號

超17

幻魔人係坦加減人攻
但要 50%血以下先有力，巨大化左入超隊 一格氣都無 d link同其他超速又唔夾

佢預你入cat隊
佢而家有三個cat
幾實用

同意你地所講 我由隻game開個日玩到而家
速屬開頭真係好勁 有速藍悟同紅頭悟
但而家....

巨大化隊 本身隊員太弱
復活隊我齊晒腳 可惜無天使金菲

混血隊出埋新lr就4lr